「Fact Check」 關於屯門醫院武漢肺炎病人傳言

From 屯門區議員 張可森

武漢禁飛機入！一圖話你知

預防禽流感 記緊戴口罩

和你戴

我今日放工就去大手購入N95

議員有做野

抵讚

Wow

戴口罩 勤洗手 1/10

屌, 又送大禮

戴口罩 勤洗手 2/10

推

N95 ready

戴口罩 勤洗手 3/10

重要post, 推

仆街！ 防疫前線唔係口岸, 係醫院

戴口罩

全民口罩

完了吧
如無意外

諗緊點解釋!!?

戴口罩 勤洗手 4/10

多謝送禮

戴口罩 勤洗手 5/10

冇否認

戴口罩 勤洗手 6/10

戴口罩 勤洗手 7/10

戴口罩 勤洗手 8/10

前排武漢搞獨立
就即刻出現沙士
邊個得益最大？

戴口罩 勤洗手 9/10

唔該晒新任議員
做到野呀

戴口罩 勤洗手 10/10

好似好堅, 連否認都唔敢
通常去到災難級先唔敢唔認

當初仲有大把人叫人唔好投, 唔好含淚, 要投白票,
因為區議員係無用乜乜乜.
真係屌佢地老母

讚一讚議員 真係有認真留意市民動向

屌！掉返件垃圾返去，然後醫院切底消毒

希望之後可以繼續跟進

掉去狗總

傳言Fact check必須推
btw N95早買早享受遲買貴幾舊

屌大陸人快啲死

野到周街係喎師兄

焦土

全民口罩啊
dllm

仲掉，直接隔離到死啦，仲畀機會佢出黎咩

屌！

一句講哂，一月廿五如果有遊行集會，去唔去？

未否認姐係有啦 屌你老母

議員

又送大禮

咁撚鍾意番支那 然後又落番黎香港害人

全港口罩日指日可待

口罩ready

一齊攬炒

好似話又係食野味出事

中國人口密度咁高 亂玩沙士好大獲 佢地唔敢

用開防毒，全部戴晒真係分唔到邊個係暴徒

冇投錯森仔

冇否認即係啦

未否認姐係有

屌你老尾張德江幾時死

大家......

眾籌一千萬比個病人
叫佢自稱撐警藍絲

攞住一堆自家(有口水)製野食
送去狗屋

邊到仲有n95

今次仆街了

呢個政府根本無腦去處理問題
香港人真係要自救
口罩 洗手 1:99要做足

X

仲今日放工
lunch time已經打算去入貨

好人好姐去支那旅行

dllm,又係啲奶支狗帶埋啲毒返香港

關心市民

不過醫院冇否認傳聞

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

樓主下次俾埋link

下次跟埋link

送大禮

好不安

依家又係普通流感高峰期，大家真係要小心

綠色衫渣槍咪暴徒

屌 買定板藍根同N95
中共想同我哋香港人決一死戰

新任議員做到野

香港人未必食野味
即係病毒有機會人傳人
一係武漢好多人奶野, 一係高傳染性

連香港郵政都唔去武漢

11月尾已經唔去武漢早已爆發

香港變 dark zone

而家奶共奶得咁西利唔駛講實唔封關

cls
香港郵政我屌你老母

港豬仲濛剩剩

幫手推

推
新議員果然做到野

屌郵政做咩 係都屌DH 先啦

push

不如一齊搞街站派口罩

嘩 屌 衰D諗會唔會又係支共專登送大禮呀?? 想種族清洗我地香港人呀???

仲有醋呀，要煲

澳門衛生局即日起，在澳門國際機場對來自武漢的航班，要求每名乘客要進行體温篩查。

衛生局局長李展潤說，武漢出現不明原因肺炎群集病例，在同一地點多達27宗個案，近四分一是病情嚴重，情況不尋常。

他表示，澳門與武漢每日有2班直航飛機，兩地人員來往密切。衛生局已加派人手，在口岸特別是機場加強監測旅客的健康情況，和派發宣傳單張。

澳門當局即日起，向醫院及醫護人員發出指引，檢視了口岸的監測機制、醫護人員培訓、現時藥物、隔離病床、消耗物資足夠應對，並呼籲市民如果前往武漢，要避免到當地醫院和市場，同時要注意個人衛生。

澳門都要咁做 睇黎大陸好大獲

03年觸發大遊行其中一個原因係打sars不力
我唔介意冒生命危險而家再黎多次

我樓下5金一盒n95 120蚊

問左屯門醫院的人, 冇聽過呢單野喎

俾班保皇當選一定幫手維穩周圍講冇事冇事

咁平？50個？

病人？醫護表示有

Urgent 買住一盒用住先，然後Amazon 訂返5、6盒用 平均17USD一盒20個

20個一盒
一隻6蚊到

你問哂全院？

[img][/img]

食野味唔係第一日食
日日咁食
咁啱依家先嚟出事

新議員係唔同啲

即時槍決啦

平喎

未否認
明晒

做呀姐嫁？
咁都收唔到風

一定要戴口罩！

又用中共啲隱藏技倆
正在了解

推！

手持n95屌閪嘅日子到了

議員話confirm

了乜鳩解中
病人就係你度，你問佢有就有，無就無

垃圾支那官腔

見到有人話 "驗咗 negative"
其實咁先驚
依家可以驗嘅有 influenza SARS 仲有一大 Group 細菌
如果全部都係 negative
咁則係不知名原因
其實仲驚

即係新野。咁仲大獲

好彩有幾盒n95

點解次次都要送大禮俾香港

完了

N95 R95 P95邊個好啲

護士

「最新」醫管局已將個案通報衛生署。屌你老母醫管局，而家先講。

出左新聞啦
咩護士收風咁差

政府部門講d野仲有人信？

雖然好驚
但其實都不意外啦
你唔出呢招先係爆冷

屌佢老味係咪唔踼爆就唔撚洗公佈?

可能唔爆出嚟都唔通報

1. 我都唔知我朋友點解收風咁差
2. 而家都係得一個人話證實左， 真心希望係流料

出左新聞喎

啫係唔係一手料啦屌 你個frd

即係咩？另一個議員同新聞話有 但另一個議員又話無
最緊要大家出街戴翻個口罩保護下自己

見下面有人講

個議員咪話醫院未否認有關傳聞
之後傳通天 而家醫管局咪話有個案 已經通報衛生署